覺唔覺d 掃把佬gda 好鐘意痴sti？

又痴到成車鬼唔馬六d貼紙😅仲痴sti貼紙，唔覺得肉酸架咩，又慢，又柒

sorry 鬼五馬六，打錯

都好多寶馬唔係M痴M
Audi唔係S又痴S
Benz唔係Amg又痴Amg
VW 1.4 2.0扮GTI/R

D廠仲要出咩S-Line , R-Line , AMG Package , M Package

一望條尾鼓單出既

起碼掃把佬gda都係差對金B 同埋30匹 比人推都唔會無奶力

係 都唔知搏乜

咁啲335stage 2仲快過m添，又點？

唔係就唔係，點解要扮？

中意痴就痴架啦 覺得張貼紙靚咪痴囉 反而係點解d人要覺得係扮呢

d乜鬼package同普通包圍唔同架wor ching
靚好多同正常package比

單出都快過你所以你咁嬲？
講到人地俾人推會無力 得你有力咁勁

ek3 ek4 痴紅章type r貼紙

唔係sti 貼sti唔係扮係咩 ？

我覺得肯 dum 錢去改，又改得靚樣又靚聲，冇咩問題

掃把佬痴sti有咩問題

唔係type r 痴type r 有無問題

柒囉

覺得張貼紙靚我咪用囉，貼紐堡唔通你又變左係德國揸車咩 我中意用既揸hiace落gtr都唔關你地事喎其實

你老母生你出黎咁撚柒都冇問題啦

講車你又講人 你弱智黎？

物以類聚冇計

唔關事架，笑9你扮sti姐 我鐘意開post講都唔關你事喎其實，你入黎把撚

你中意咪覺得人扮囉🤪唔想我入黎咪唔好開個post囉

😅😅😅

事實係扮，又唔認 你係sti咩？

宜家講緊一張靚既貼紙痴上去比人覺得係扮，係話你以己度人
利申 冇車牌

真係唔關人事 架車你既 你想點就點
不過就有啲柒咁解姐
係你俾人笑 又唔係我

車牌都無係到講經
做功課啦ching

揸車姐 理得人點睇

人地sti係高級版，高性能d，你條柒仔痴上去咪即係扮囉

唔係一定要揸住張車牌先係識揸車比講車既

又話唔理人點睇，但幾撚緊張 衝入黎係咁解釋😅😅

sti冇出補品比2.0

冇車牌

冇人留言你咪單機囉 討論區又唔比人講野

吹呀

STI是SUBARU TECNICA INTERNATIONAL的縮寫,是由日本速霸陸在1988年成立的子公司,專門負責賽車運動及改裝套件的研發,SUBARU的車冠上STI之名就代表著是原廠性能車款

有話唔比你講咩，笑你ja ma，無話唔比

咁你唔好tune車寫腦啦 直上complete car啦
改黎扮咩

你中意咪笑下囉

我無痴rs章落架車到先

果然無改錯名

多謝

rs章咁撚柒

唔係sti痴sti點都柒過原廠rs章啦

你覺得係都冇計

人地廠出既package同痴張貼紙比
sd個email去掃把佬叫佢地出sti package

原裝rs 會柒得過偽sti ？
你一定係d買架ek3返嚟痴章type r 貼紙當自己係k20a嘅人

講完都唔明

唔明嗰個好似係你
你有車嗰陣可能會明既

你真係揸掃據佬

點睇都係你唔明

柒到世界盡頭呢個師兄 你又渣gda貼sti?
利申c180貼63amg章

人地option加個package貴撚過你部爛鳩車

原來冇車牌

牌都冇 係度講經

我架ofo 貼左evo章

原來d傻鳩覺得自己痴下爛鳩貼紙同人地廠出package係一樣程度

爛鳩貼紙係咪講緊藍色車黃貼紙果部7車

????? 去撚左邊

STI表示不解

典睇d人扮你

Mpf car

屌你又篤中人地
一睇d comment 就知全部傻仔都渣Stream貼type r 貼紙
之前見28有架A180貼45章，屌你比人推個陣都唔知踩唔踩好

我又諗起尿袋富豪
Cayman + GT4包圍/章+自稱幫na車加100匹既chip = Gt4

What about 335扮m3 gts?

隻GTS翼加100匹
都未夠正身GTS 大馬力
btw what about mp4 扮p1

佢地話比人推唔會無力

🤭🤣

D 揸gda嘅人收晒皮？

召喚兄控掃把妹？
gda同sti 嘅分別淨係金b 同 30hp？你揸掃把佬都唔知wrx同sti差幾多野？
Turbo 一樣？波箱一樣？torque 差幾多？sti有dccd, wrx有無？重量一樣？避震setting一樣？

人地唔識答你架啦

掃把佬算唔算連登最柒嘅車brand

人地無錢買你仲落井下石

着名牌唔一定靚 但淘寶買啲名牌logo款就一定係柒 仲要兜話中意個款更加係柒到電腦大爆炸 同樣道理

利申 窮撚揸垃圾錢七腳車

原來你係專家

咁WRX追唔追到STI架？

咁TSI又追唔追到R架

我理得佢追唔追到
扮就係柒
Ching揸wrx？

其實wrx 又有乜好怕wo
起圍有希望 貼紙由我創

2018 sti全連登最型喎ching

冇掃把佬師兄出黎講兩句？

最 intelligent

Ching 睇開d

柒撚到呢 扮同追係兩樣野

扮就認啦垃圾 唔識就5好沖出黎柒了

JAZZ 都貼紅章

C200變c63

推到gda 蚊sti貼紙

tsi 貼 r章先係皇道

屌你扮P1

r貼tsi先型😅

大把兵幫手

敗走了

唔係sti痴個sti都可以話唔係扮sti
只係因為貪佢靚
咁你又唔撚買sti?
買唔起又要扮都算啦
仲要係到兜
真係好肉酸

同lancer扮evo一樣咁柒

推到條垃圾gda覆

Ching咁得閒

成車貼哂rally拉花點計

u too